msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: RY LINE\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/ry-line\n"
"Last-Translator: Richer Yang\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-02T11:52:45+08:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-19 21:38+0800\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;esc_html__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_attr__;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;_x:1,2c;_n:1,2;_n_noop:1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 3.7\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ./..\n"

#. Author of the plugin
#: ry-line.php
msgid "Richer Yang"
msgstr "Richer Yang"

#. Author URI of the plugin
#: ry-line.php
msgid "https://richer.tw/"
msgstr "https://richer.tw/"

#. Plugin Name of the plugin
#: ry-line.php
msgid "RY LINE"
msgstr "RY LINE"

#. Plugin URI of the plugin
#: ry-line.php
msgid "https://ry-plugin.com/ry-line"
msgstr "https://ry-plugin.com/ry-line"

#. Description of the plugin
#: ry-line.php
msgid "LINE support"
msgstr "LINE support"

#: admin/page/option.php:116
#: admin/page/option.php:149
msgid "Settings saved."
msgstr "設定已儲存。"

#: admin/page/html/option.php:16
msgid "Bot basic ID: "
msgstr "專屬 ID："

#: admin/page/html/option.php:17
msgid "Channel name: "
msgstr "帳號名稱："

#: admin/page/option.php:151
msgid "Error channel ID or channel secret."
msgstr "錯誤的 channel ID 或是 channel secret。"

#: admin/page/html/option.php:6
msgid "Channel ID"
msgstr "Channel ID"

#: admin/page/html/option.php:29
msgid "Channel secret"
msgstr "Channel secret"

#: includes/main.php:102
msgctxt "post type general name"
msgid "LINE rich menu"
msgstr "LINE 圖文選單"

#: includes/main.php:103
msgid "Add rich menu"
msgstr "新增圖文選單"

#: includes/main.php:104
msgid "Edit rich menu"
msgstr "編輯圖文選單"

#: includes/main.php:105
msgid "Search rich menu"
msgstr "搜尋圖文選單"

#: includes/main.php:106
msgid "Uploaded to this rich menu"
msgstr "已關聯至這圖文選單"

#: admin/meta-boxes.php:15
#: admin/meta-boxes.php:52
msgid "Action area"
msgstr "操作區域"

#: admin/media.php:44
#: admin/media.php:58
msgid "Image must be JPEG or PNG format"
msgstr "圖片必須為 JPEG 或 PNG 格式"

#: admin/media.php:61
msgid "Image width must be between 800 and 2500 pixels"
msgstr "圖片寬度必須介於 800 到 2500 像素"

#: admin/media.php:67
msgid "Image aspect ratio must be greater than 1.45"
msgstr "圖片長寬比必須大於 1.45"

#: admin/media.php:70
msgid "Image file size must be less than 1MB"
msgstr "圖片檔案大小必須小於 1MB"

#: admin/html/image-area.php:46
msgid "Phone display size is based on width 360px. The recommended area is larger than 30px."
msgstr "手機顯示大小以寬度 360 像素計算。建議區域大小超過 30 像素。"

#: admin/html/image-area.php:37
msgid "Phone display size"
msgstr "手機顯示大小"

#: admin/html/image-area.php:36
#: admin/html/image-area.php:58
msgid "No"
msgstr "編號"

#: admin/html/image-area.php:15
msgid "Create area by dragging them, starting from the edge of the partition."
msgstr "用拖曳的方式建立分區，請從分區的邊緣開始建立。"

#: admin/html/image-area.php:16
msgid "Drag the line to adjust their positions. After adjustment, the line that are not started by edges will be removed."
msgstr "拖曳線段可以調整位置，調整後將自動移除不是由邊緣建立的線段。"

#: admin/html/image-area.php:17
msgid "Double-click line to delete it."
msgstr "雙擊線段可將線段刪除。"

#: admin/media.php:76
msgid "Changing the image size will clear the option of action areas"
msgstr "變更圖片大小將清除操作區域的設定"

#. translators: %1$d: image width, %2$d: image height
#: admin/html/image-area.php:24
#, php-format
msgid "Image size: %1$d x %2$d px"
msgstr "圖片尺寸：%1$d x %2$d 像素"

#: admin/html/image-area.php:29
msgid "Reset area"
msgstr "重設區域"

#: admin/html/image-area.php:38
#: admin/html/image-area.php:101
msgid "Start"
msgstr "起點"

#: admin/html/image-area.php:39
#: admin/html/image-area.php:102
#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: admin/html/image-area.php:47
msgid "Save area position"
msgstr "儲存區域位置"

#: admin/html/image-area.php:59
#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: admin/html/image-area.php:60
msgid "Action type"
msgstr "動作類型"

#: admin/html/image-area.php:61
msgid "Action info"
msgstr "動作資訊"

#: admin/html/image-area.php:106
msgctxt "action type"
msgid "None"
msgstr "無"

#: admin/html/image-area.php:107
#: admin/richmenu.php:72
msgctxt "action type"
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: admin/html/image-area.php:108
#: admin/richmenu.php:76
msgctxt "action type"
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: admin/html/image-area.php:110
#: admin/richmenu.php:84
msgctxt "action type"
msgid "Switch menu"
msgstr "切換選單"

#: admin/html/image-area.php:116
#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: admin/html/image-area.php:118
msgid "Enter url"
msgstr "輸入網址"

#: admin/html/image-area.php:132
#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Message text"
msgstr "訊息文字"

#: admin/html/image-area.php:134
msgid "Enter message text"
msgstr "輸入訊息文字"

#: admin/html/image-area.php:138
#: admin/html/richmenu-operate.php:17
#: admin/richmenu.php:53
msgid "Menu alias"
msgstr "選單代稱"

#: admin/html/image-area.php:140
#: admin/html/richmenu-operate.php:18
msgid "Enter menu alias"
msgstr "輸入選單代稱"

#: admin/html/image-area.php:144
msgid "Action label"
msgstr "動作標籤"

#: admin/html/image-area.php:146
msgid "Enter action label"
msgstr "輸入動作標籤"

#: admin/html/image-area.php:68
msgid "Save area action"
msgstr "儲存區域動作"

#: admin/html/richmenu-operate.php:3
msgid "Please save data before performing any LINE operations."
msgstr "請在進行 LINE 操作前請先儲存資料。"

#: admin/meta-boxes.php:53
msgid "LINE Operation"
msgstr "LINE 操作"

#: admin/meta-boxes.php:132
msgid "license key"
msgstr "授權金鑰"

#. translators: %s: license key link
#: admin/meta-boxes.php:134
#, php-format
msgid "Please activate %s to use this feature."
msgstr "請先啟用 %s 再使用本功能。"

#: admin/html/message-action.php:25
#: admin/html/richmenu-action.php:6
msgid "Move to Trash"
msgstr "移至回收桶"

#: admin/html/message-action.php:29
#: admin/html/richmenu-action.php:10
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: admin/html/richmenu-operate.php:9
msgid "Create menu"
msgstr "建立選單"

#: admin/ajax.php:296
#: admin/html/richmenu-operate.php:31
msgid "Unset default menu"
msgstr "取消預設選單"

#: admin/html/richmenu-operate.php:28
msgid "Delete menu"
msgstr "刪除選單"

#: admin/html/richmenu-action.php:16
msgid "Upload to LINE menu can't edit."
msgstr "已上傳至 LINE 的選單無法進行編輯。"

#: admin/html/richmenu-operate.php:20
msgid "Set menu alias"
msgstr "設定選單代稱"

#: admin/page/html/nav.php:6
#: admin/page/tools.php:34
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: admin/page/html/nav.php:12
msgid "Options"
msgstr "設定"

#: admin/page/option.php:9
msgid "LINE options"
msgstr "LINE 設定"

#: admin/page/tools.php:9
msgid "LINE tools"
msgstr "LINE 工具"

#: admin/page/html/tools.php:15
#: admin/page/html/tools.php:22
msgid "Reload rich menu"
msgstr "重新載入圖文選單"

#: admin/page/tools.php:138
msgid "Reloaded successfully."
msgstr "重新載入成功。"

#: admin/html/richmenu-info.php:8
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: admin/html/richmenu-info.php:12
msgid "Default display the rich menu"
msgstr "預設顯示圖文選單"

#: admin/html/richmenu-info.php:4
msgid "Chat button text"
msgstr "聊天室按鈕文字"

#: admin/html/richmenu-info.php:5
#: admin/richmenu.php:127
msgid "Open menu"
msgstr "開啟選單"

#: admin/page/html/tools.php:28
msgid "Clear unused rich menu alias"
msgstr "清除未使用的圖文選單代稱"

#: admin/page/html/tools.php:35
msgid "Clear alias"
msgstr "清除代稱"

#. translators: %d: number of deleted aliases
#: admin/page/tools.php:155
#, php-format
msgid "Deleted %d unused rich menu alias."
msgid_plural "Deleted %d unused rich menu aliases."
msgstr[0] "刪除 %d 個未使用的圖文選單代稱。"

#: admin/ajax.php:296
#: admin/html/richmenu-operate.php:31
#: admin/richmenu.php:42
msgid "Default menu"
msgstr "預設選單"

#: admin/html/richmenu-operate.php:23
msgid "Link to test user"
msgstr "連結至測試使用者"

#: admin/page/html/option.php:35
msgid "Test user ID"
msgstr "測試使用者 ID"

#: admin/page/html/option.php:45
msgid "User name: "
msgstr "使用者名稱："

#: admin/page/html/option.php:46
msgid "Language: "
msgstr "語言："

#: admin/page/html/tools.php:42
msgid "Unlink test user rich menu"
msgstr "移除連結至測試使用者的圖文選單"

#: admin/page/html/tools.php:49
msgid "Unlink test user"
msgstr "移除連結至測試使用者"

#: admin/page/tools.php:162
msgid "Unlink test user rich menu successfully."
msgstr "成功移除連結至測試使用者的圖文選單。"

#: admin/media.php:64
msgid "Image height must be more than 250 pixels"
msgstr "圖片高度必須大於 250 像素"

#: admin/html/image-area.php:111
#: admin/richmenu.php:88
msgctxt "action type"
msgid "Account link"
msgstr "綁定帳號"

#: admin/page/html/option-webhook.php:1
msgid "Webhook"
msgstr "Webhook"

#: admin/page/html/option-webhook.php:10
msgid "Set webhook URL"
msgstr "設定 webhook 網址"

#: admin/page/html/option-webhook.php:19
msgid "Test webhook"
msgstr "測試 webhook"

#: admin/page/html/option.php:18
msgid "Webhook URL: "
msgstr "Webhook 網址："

#: admin/page/html/option.php:19
msgid "Webhook status: "
msgstr "Webhook 狀態："

#: admin/page/html/option.php:19
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: admin/page/html/option.php:19
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: admin/page/option.php:111
#: admin/page/option.php:113
msgid "Settings failed."
msgstr "設定失敗。"

#: admin/page/option.php:127
#: admin/page/option.php:129
#: admin/page/option.php:135
msgid "Test failed."
msgstr "測試失敗。"

#: admin/page/option.php:133
msgid "Test success."
msgstr "測試成功。"

#: includes/line-webhook.php:216
msgid "Please click below button"
msgstr "請點擊以下按鈕"

#: includes/line-webhook.php:225
msgid "Unlink account"
msgstr "取消綁定帳號"

#: includes/line-webhook.php:232
#: includes/line-webhook.php:241
msgid "Link account"
msgstr "綁定帳號"

#: includes/line-webhook.php:268
msgid "No linked account found."
msgstr "沒有以綁定的帳號。"

#: includes/line-webhook.php:276
msgid "Unlink account success."
msgstr "取消綁定成功。"

#: includes/line-webhook.php:320
msgid "Sorry!\\nLink account failed."
msgstr ""
"抱歉！\n"
"綁定帳號失敗。"

#: includes/line-webhook.php:211
#: includes/line-webhook.php:255
#: includes/line-webhook.php:285
msgid "Account link action can only do at one-by-one chat."
msgstr "綁定帳號只可以在一對一聊天室中進行。"

#. translators: %s: user display name
#: includes/line-webhook.php:222
#, php-format
msgid "Linked account: %s"
msgstr "綁定帳號：%s"

#. translators: %s: user display name
#: includes/line-webhook.php:311
#, php-format
msgid "Welcome %s\\nLink account success."
msgstr ""
"歡迎 %s\n"
"帳號綁定成功。"

#: includes/main.php:77
msgctxt "post type general name"
msgid "LINE message"
msgstr "LINE 訊息"

#: includes/main.php:78
msgid "Add message"
msgstr "新增訊息"

#: includes/main.php:79
msgid "Edit message"
msgstr "編輯訊息"

#: includes/main.php:80
msgid "Search message"
msgstr "搜尋訊息"

#: includes/main.php:81
msgid "Uploaded to this message"
msgstr "已關聯至這訊息"

#: includes/main.php:82
#: includes/main.php:107
msgid "Show image"
msgstr "顯示圖片"

#: includes/main.php:83
#: includes/main.php:108
msgid "Set show image"
msgstr "設定顯示圖片"

#: includes/main.php:84
#: includes/main.php:109
msgid "Remove show image"
msgstr "移除顯示圖片"

#: includes/main.php:85
#: includes/main.php:110
msgid "Use as show image"
msgstr "設定為顯示圖片"

#: admin/meta-boxes.php:54
msgid "Menu content"
msgstr "選單內容"

#: admin/meta-boxes.php:139
#: admin/meta-boxes.php:162
msgid "Please set show image first."
msgstr "請先設定顯示圖片。"

#: admin/meta-boxes.php:55
msgid "Image action area"
msgstr "圖片動作區域"

#: admin/html/message-info.php:7
#: admin/message.php:56
msgctxt "message type"
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: admin/html/message-info.php:8
#: admin/message.php:59
msgctxt "message type"
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: admin/html/message-info.php:16
#: admin/html/message-info.php:25
#: admin/html/message-info.php:68
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: admin/meta-boxes.php:16
msgid "Message content"
msgstr "訊息內容"

#: admin/html/message-info.php:80
msgid "Alt content"
msgstr "替代內容"

#: admin/media.php:47
msgid "Image file size must be less than 5MB"
msgstr "圖片檔案大小必須小於 5MB"

#: admin/html/message-action.php:5
msgid "Validate status:"
msgstr "驗證狀態："

#: admin/html/message-action.php:6
msgid "Valid"
msgstr "通過"

#: admin/html/message-action.php:6
msgid "Invalid"
msgstr "無效的"

#: admin/html/message-action.php:10
msgid "Error info:"
msgstr "錯誤資訊："

#: admin/html/message-action.php:16
msgid "Send to test user"
msgstr "發送至測試使用者"

#: admin/html/message-autosend.php:26
msgid "Reply Source"
msgstr "回應來源"

#: admin/html/message-autosend.php:30
#: includes/line-template.php:55
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: admin/html/message-autosend.php:33
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: admin/html/message-autosend.php:36
msgid "Room"
msgstr "會議室"

#: admin/html/image-area.php:109
#: admin/richmenu.php:80
msgctxt "action type"
msgid "Customized message"
msgstr "客製訊息"

#: admin/html/image-area.php:122
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: includes/line-template.php:30
msgid "General"
msgstr "一般"

#: includes/line-template.php:34
msgid "Site title"
msgstr "網站標題"

#: includes/line-template.php:38
msgid "Site tagline"
msgstr "網站說明"

#: includes/line-template.php:50
msgid "Admin Email"
msgstr "網站管理員電子郵件地址"

#: includes/line-template.php:42
msgid "WordPress URL"
msgstr "WordPress 網址"

#: includes/line-template.php:46
msgid "Site URL"
msgstr "網站網址"

#: includes/line-template.php:59
msgid "Public display name"
msgstr "公開顯示名稱"

#: includes/line-template.php:63
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#: includes/line-template.php:67
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: includes/line-template.php:71
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: includes/line-template.php:75
msgid "Email"
msgstr "電子郵件地址"

#: admin/html/message-info.php:88
msgid "Use order"
msgstr "使用順序"

#: admin/ajax.php:206
#: admin/ajax.php:386
msgid "Test user ID is not set."
msgstr "尚未設定測試使用者 ID。"

#: admin/richmenu.php:54
msgid "Menu actions"
msgstr "選單動作"

#: admin/html/message-info.php:4
#: admin/message.php:40
msgid "Message type"
msgstr "訊息類型"

#: admin/html/message-autosend.php:42
msgid "Event action"
msgstr "事件動作"

#: admin/message.php:41
#: admin/meta-boxes.php:17
msgid "Automatic send"
msgstr "自動發送"

#: includes/line-autosend.php:122
msgid "Linked LINE account"
msgstr "綁定 LINE 帳號"

#: includes/line-autosend.php:123
msgid "Unlinked LINE account"
msgstr "取消綁定 LINE 帳號"

#: includes/integrations/woocommerce/template.php:29
msgid "WooCommerce order"
msgstr "WooCommerce 訂單"

#: includes/integrations/woocommerce/template.php:33
msgid "Order ID"
msgstr "訂單 ID"

#: includes/integrations/woocommerce/template.php:37
msgid "Order number"
msgstr "訂單編號"

#: includes/integrations/woocommerce/template.php:53
msgid "Order total"
msgstr "訂單總額"

#: includes/integrations/woocommerce/template.php:49
msgid "Order status"
msgstr "訂單狀態"

#: includes/integrations/woocommerce/template.php:41
msgid "Order transaction ID"
msgstr "訂單交易編號"

#: includes/integrations/woocommerce/template.php:57
msgid "Order note"
msgstr "訂單備註"

#: includes/integrations/woocommerce/template.php:61
msgid "Payment method"
msgstr "付款方式"

#: includes/integrations/woocommerce/template.php:65
msgid "Billing address"
msgstr "帳單地址"

#: includes/integrations/woocommerce/template.php:69
msgid "Shipping address"
msgstr "運送地址"

#: includes/integrations/woocommerce/template.php:77
msgid "View order url"
msgstr "檢視訂單網址"

#: includes/integrations/woocommerce/template.php:45
msgid "Order date"
msgstr "訂單建立日期"

#: includes/integrations/woocommerce/template.php:73
msgid "Item count"
msgstr "商品數量"

#: includes/integrations/woocommerce/autosend.php:31
msgid "WooCommerce new order"
msgstr "WooCommerce 新訂單"

#: admin/page/html/option.php:20
msgid "Message usage: "
msgstr "訊息使用量："

#: admin/page/html/option.php:21
msgid "Friends count: "
msgstr "好友數量："

#: includes/integrations/woocommerce/autosend.php:32
msgid "WooCommerce completed order"
msgstr "WooCommerce 完成訂單"

#: admin/html/message-autosend.php:20
msgid "Reply keyword"
msgstr "回應關鍵字"

#: admin/message.php:74
msgid "Reply keyword: "
msgstr "回應關鍵字："

#: admin/message.php:92
msgid "Autosend events: "
msgstr "自動發送事件："

#: admin/message.php:92
msgid ", "
msgstr "、"

#: admin/html/message-autosend.php:4
msgid "Reply type"
msgstr "回覆類型"

#: admin/html/message-autosend.php:8
msgid "None"
msgstr "無"

#: admin/html/message-autosend.php:11
msgid "Keyword"
msgstr "關鍵字"

#: admin/html/message-autosend.php:14
#: admin/message.php:78
msgid "Reply all without keyword"
msgstr "回覆所有非關鍵字"

#: admin/html/message-autosend.php:54
msgid "Event send copy"
msgstr "事件發送副本"

#: admin/html/message-autosend.php:57
msgid "Enter the LINE User ID."
msgstr "請輸入 LINE 使用者 ID。"

#: admin/page/html/option.php:1
msgid "Messaging API"
msgstr "Messaging API"

#: admin/page/option.php:80
msgid "LINE setting"
msgstr "LINE 設定"

#: includes/line-autosend.php:121
msgid "User login"
msgstr "使用者登入"

#: admin/html/message-info.php:9
#: admin/message.php:62
msgctxt "message type"
msgid "Flex single"
msgstr "Flex ( 單一 )"

#: admin/html/message-info.php:10
#: admin/message.php:65
msgctxt "message type"
msgid "Flex multiple"
msgstr "Flex ( 多個 )"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Enter search keyword"
msgstr "請輸入搜尋關鍵字"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Loading..."
msgstr "讀取中..."

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "No matching message found"
msgstr "沒有符合條件的訊息"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Search flex message"
msgstr "搜尋 Flex 訊息"

#: admin/html/message-info.php:36
msgid "Move up"
msgstr "向上移動"

#: admin/html/message-info.php:39
msgid "Move down"
msgstr "向下移動"

#: admin/html/message-info.php:42
msgid "Delete node"
msgstr "刪除節點"

#: admin/html/message-flex-teml.php:32
msgid "Node Properties"
msgstr "節點屬性值"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Layout"
msgstr "版面配置"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Spacing"
msgstr "Spacing"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Margin"
msgstr "Margin"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Padding All"
msgstr "邊框間距 (全部)"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Color"
msgstr "色彩"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Max Lines"
msgstr "最大行數"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Style"
msgstr "樣式"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "外觀比例"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Aspect Mode"
msgstr "外觀比例模式"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Separator"
msgstr "分隔線"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Padding Top"
msgstr "邊框間距 (上方)"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Padding Bottom"
msgstr "邊框間距 (下方)"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Padding Start"
msgstr "邊框間距 (開頭)"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Padding End"
msgstr "邊框間距 (結尾)"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Max Width"
msgstr "最大寬度"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Max Height"
msgstr "最大高度"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Flex"
msgstr "Flex"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Decoration"
msgstr "外觀裝飾"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Background color"
msgstr "背景色彩"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Separator color"
msgstr "分隔線色彩"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Border color"
msgstr "框線色彩"

#: admin/html/message-info.php:33
msgid "Add node"
msgstr "新增節點"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Text direction"
msgstr "文字方向"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Border width"
msgstr "框線寬度"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Border radius"
msgstr "框線圓角半徑"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Font weight"
msgstr "字型粗細"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Font style"
msgstr "字型樣式"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Wrap text"
msgstr "文字換行"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Justification"
msgstr "分散對齊方式"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Vertical alignment"
msgstr "垂直對齊方式"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Line spacing"
msgstr "行與行間距"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Font size"
msgstr "字型大小"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Font size adjust Mode"
msgstr "字型大小調整模式"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Horizontal alignment"
msgstr "水平對齊方式"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Offset Top"
msgstr "偏移量 (上方)"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Offset Bottom"
msgstr "偏移量 (下方)"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Offset Start"
msgstr "偏移量 (開頭)"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Offset End"
msgstr "偏移量 (結尾)"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Image format: JPEG or PNG, Max image size: 1024 x 1024 pixels, Max file size: 1 MB"
msgstr "圖片格式：JPEG 或 PNG，最大圖片尺寸：1024 x 1024 像素，最大檔案大小：1 MB"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Min"
msgstr "最小值"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Clipboard text"
msgstr "剪貼簿文字"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Desktop URL"
msgstr "電腦版網址"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Default"
msgstr "預設值"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Webhook data"
msgstr "網站勾點資料"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Image format: JPEG or PNG, Max image size: 1024 x 1024 pixels, Max file size: 10 MB"
msgstr "圖片格式：JPEG 或 PNG，最大圖片尺寸：1024 x 1024 像素，最大檔案大小：10 MB"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Scaled according APP"
msgstr "依照 APP 調整大小"

#: admin/html/message-info.php:56
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: admin/html/message-info.php:57
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Paste JSON here. Only bubble type is supported."
msgstr "貼上 JSON，僅支援 bubble 類型。"

#: assets/admin/flex-message.js:1
msgid "Flex Message JSON copied to clipboard."
msgstr "Flex Message JSON 已複製至剪貼簿。"
